鬼妹仔蔡思貝認同不少洋腸拍過拖 記者幾多過? 蔡:5隻手指數得到

蔡思貝跟24歲的「巴西體操王子」Arthur Nory出席體壇活動，蔡思貝雙親也特意來捧愛女場。首次跟Arthur見面的蔡思貝大讚對方眼睛精靈兼笑容親切，十足漫畫里的陽光男孩。蔡思貝稱跟不少外籍男生拍過拖，至於數目有多少？她說：「數字不要講了，總之5隻手指數得到。」談起小鮮肉男生，蔡思貝說年齡沒分界限，可會接受「父女戀」？她表示很喜歡爸爸的一雙長腿，擇偶時也會以此為標準。

另外，有指無綫因未能取得今屆世界盃播放權，近日下「禁波令」，禁藝人於活動踢波或談及足球。不過蔡思貝於活動上拿著足球擺甫士影相，她回應：「我真的沒有聽過這事件，日日拍劇困在廠里。」

達哥果然夠晒open